(14/5) 今日確診人數：有定無

不死心！！！

ALL IN 0

美唔好再燈啦

美人找左昨日條數先

又燈

credit: 我有畀你屌㗎

今次輸賭咩

諗定幫邊個含

有，佢老公

找咗尋日條數先

哼！！！

冇

老公琴日講咗啦，唔計

想幫黎明⋯⋯⋯

相信小美，唔驚

廣東道大嗌我愛譚詠麟～～

沒事兒

唔夠勁

留名等睇走數

無喇有都係佢自己群組姐

留明睇走數先

0.5 大 1.9倍 all in

嗌就嗌硬

最愛牙輪😭❤️

所以今日係零！！！

諗到有得同牙輪表白嗨心到訓5住

有

娛樂^_

._.?

㩒錯

又燈？

燈is too much la , please stop

要證明俾大家睇我唔係燈神！！！！

琴日條數找咗未

all in 冇！！！

你係咪想挑戰媽咪麵

燈登燈凳！

麵囝is my 偶像

唉香港抗疫咁就俾荃灣廢老雞蟲一舖清袋
今舖真係輸咗了......

同尋個賭注一次過做埋

你搵佢出嚟我咪含

仲要係廣東道幫撚伯含

估錯既踢尻你春袋

大大力錫

阿婆老公應該計入今日條數
所以

同佢講你有個歌迷想同你修補關係

最少1單，公公

尋晚爺爺診已確, 所以最少一單

都話呢單唔計琴日都知啦

找數未呀

應該唔會0

倫伯射咗

即係開0.5b

肯找數幫校長含未

政府：大家都知呢單既存在，所以今日冇確診

睇防疫數字
我只睇北韓

2點都冇話唔開記者會咁姐係有

我估1單

好想有（藍絲 廢老 狗）poly要返學校考試

放過自己啦😅🙏🏻

咪撚燈

做咩仲未有流出

楊明就有你份

暫時消息都係話 得佢老公確診

升！升！升！

政府下午4時半舉行疫情簡報會 卓明樓群組增至3人受感染

美人點睇呀

唔撚係掛

睇錯 計埋佢兩嬤孫加老公

我以為新增三個，挑即係今日係0啦

破燈！！！嘰嘰

沒事兒沒事兒！！！！

本身都以為係 望多兩眼先發現柒左

我愛譚永輪

撲街

咪琴日呀婆老公嗰單 呀水都知啦

10單 66歲老野群組

輸咗響旺角大叫「我愛梁美芬」

冇囉

只愛永輪

唔好燈啦

1

all in 歸零

歸零

又中

1600截數

希望小美今次會找數

無呀又係琴日個三個

你唔畀突然間殺出個imported？
何況第3個係計今日數

所以準備定找數啦

除咁呀婆/呀婆老公/孫女，仲有嘅話一定唔走數

第三個呀婆老公唔計呀琴日已知

如果係輸入計唔計

本地呀

找數啦

屌咪撚燈啦 難得可以操返

堅持要燈到本地大爆發
攬炒派中堅

美人又中

⋯⋯⋯

嗌啦你

屌咪話呀婆老公唔計！！！

聽日嗌囉-,- 絕無走數

仲有琴日條數呀

小美去緊廣東道未？

聽日 今日有野do

-，-咩意思？

聽日開咩盤

輸咗去廣東道大嗌我愛牙輪

快啲燈到天滅中共啦

唔知
永不服輸聽日再賭

幾點 要唔要直播

可以約齊之前走數個堆巴絲打 維園裸跑

牙美又中

小美去開排chanel 未去叫兩聲
你知連登仔好易收貨

起碼露樣拍條片擺上嚟啦

數已找